WIFI 用唔到,求救

是咁的,小弟部電腦最近唔知咩事用唔到WIFI,
睇STATUS BAR WIFI 收到滿曬,WIFI CARD DRIVER 又係最新版本,
但用一段時間就會完全連唔到WIFI,係到LOAD 空氣咁.但電話同IPAD 果D又用到同一個wif,
無論係屋企果WIFI,定學校WIFI,用一段時間都會咁.
次次都要重新開機,有時就算重開都係連到WIFI 都LOAD 唔到野,
請問咁多位巴打有咩辨法解決?

壞左, 買部新既